{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wando-rumiahotelaenrijoteu-wandogun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 루미아호텔앤리조트"
    },
    "text": "莞島ルミアホテルアンドリゾートは莞島に位置する宿で、屋外プール、庭園、テラス、レストランなど様々な施設をご提供しております。 この宿では無料Wi-Fiも利用でき、シンジミョンサ十里海水浴場から約2.8km、タンクッ海洋自然史博物館から43km離れています。 家族のために快適な家族客室も設けられており、客室内にはクローゼットとともに専用バスルーム、薄型TV、エアコンまで用意されています。 朝食はアメリカ式またはアジア式で提供され、さまざまな好みを満足させることができます。 周辺にはDosolam、Ttangkkeut Observatoryのような名所も存在し、最寄り空港は務安国際空港から108kmの距離に位置しています。 当ホテルは莞島中心部から8km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 また、バーレストランでは韓国料理を楽しむことができ、家族のような優しい雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートは莞島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートでは屋外プール、庭園、テラス、レストランなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、莞島ルミアホテルアンドリゾートでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートからシンジミョンサ十里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートからシンジミョンサ十里海水浴場までの距離は約2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートからタンクッ海洋自然史博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートからタンクッ海洋自然史博物館までの距離は43kmです。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートには家族客室がありますか？",
            "answer": "はい、莞島ルミアホテルアンドリゾートには家族のために快適な家族客室が設けられています。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの客室には専用バスルーム、薄型TV、エアコンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、莞島ルミアホテルアンドリゾートではアメリカ式またはアジア式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの周辺にはDosolamやTtangkkeut Observatoryなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートの最寄り空港は務安国際空港で、約108km離れています。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "莞島ルミアホテルアンドリゾートのレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "莞島ルミアホテルアンドリゾートのレストランでは韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 698
    }
}